聽日放榜 好緊張

好緊張呀 聽日放榜
有無人訓唔著呀

Me too

聽日

中學派位

好驚派唔到好既中學

緊係啦
唔通dse咩